啲廣州大陸狗真係好撚煩

大陸狗觀念：指出問題嘅人係有問題

我好撚憎個噶字